---
date:   2017-02-08 13:45:00 +0100
author: "Benoit 'badetitou' Verhaeghe"
tags: ci
---

# Kilobits

Le projet Kilobites avance =)

## Simon 

Nous réalisons une page internet, dont le but est d'aider les migrants, ainsi que les personnes voulant les aider
Elle permettra, une fois réalisée, de mettre en relation migrants et aidants, sur un seul site, et ainsi d'organiser les programmes d'aide
Il existe actuellement de nombreuses initiatives d'aide aux migrants, mais elles sont isolées, et le principal facteur limitant est la communication
Hors on sait que la majorité des migrants ont ace a internet, et pourrons donc s'enregistrer sur cette application, tout comme les aidants. 
En fonction des localisations, des langues parlées, et des besoins des migrants, l'application leur proposera ensuite e communiquer avec un aidant, lui aussi enregistre sur l'application. 
Les évenements organisés par les aidants seront listés sur cette page, et les migrants pourront notifier qu'ils désirent y partici
Actuellement, tout ce qu'il y a a faire est regroupé sur Trello, et le code de l'application en cours de réalisation est sur Giub.

## Justine

Fin de la page "ecran de connection".html

## Nicolas

A avancer sur la page d'index et le choix des langues

# Avancement Vetement de l'association

Justine c'est renseignépour obtenir des vetements. Nous pourrons avoir le logo de polytech pour 2 euros de plus
Elle continue a chercher jusque la semaine prochaine hez d'autre potentiel partenaire.
Les prix seraient de : 20 euros pour les polos et 30 euros pour les sweats

# Etunicorn

Le projet des cartes magnetique pour payer a ete beaucoup evoque durant le debat des listeux.
La liste orange declare vouloir travailler avec le club info a ce sujet.
Les verts ont finalement decide de se rabattre sur une autre idee plutot que de continuer de soutenir le club info.

# Rappel

Pensez tous a remplir le sondages pour les vetements et la soiree de cohesion.

# Passation

Les passations se derouleront bientot. Voulez-vous faire parti de l'equipe de l'an prochain. Les roles de 
 - President
 - Vice-president
 - Tresorier
 - Secretaire
sont a pourvoir. Tout le monde peut candidater
